{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059119",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094612?place[place_type]=GID&place[gid]=1094612&place[latitude]=37.770078568&place[longitude]=127.6364755417&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 산에들에펜션"
    },
    "text": "また、入室は15:00から、退室は11:00までです。 バーベキューの利用は炭グリルを使用し、2名様は15,000ウォンで、1名様追加時に5,000ウォンが発生します。 個別および共用バーベキュー場で現地決済が行われます。 幼児基準は基本的に含まれ、追加料金が発生することがあり、最大人数の超過は不可能であり、現場決済が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 愛犬は入室できません。 ペンション施設としては駐車場があり、利用可能な時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 客室は川-101号、川-102号、川-201号、川-202号、野-101号、野-102号、野-201号、野-202号、山-101号、山-102戸、山-201戸,山-202戸,川-301戸, 川-302戸, 野-301戸, 山-301戸, 山-302戸があり, それぞれの客室は基準人数及び最大人数を有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名様の場合、バーベキュー利用料金は15,000ウォンです。1名追加ごとに5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような方法で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭グリルを使用してお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は個別と共用のどちらがありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別および共用の両方があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金は事前に支払うのですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊費に含まれますか？",
            "answer": "基本的に幼児は宿泊費に含まれていますが、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設には駐車場があります。利用可能な時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "川-101号、川-102号、川-201号、川-202号、野-101号、野-102号、野-201号、野-202号、山-101号、山-102戸、山-201戸、山-202戸、川-301戸、川-302戸、野-301戸、山-301戸、山-302戸の16種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "それぞれの客室には基準人数と最大人数が設定されており、最大人数を超えることはできません。超過する場合は現地での追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 515
    }
}